都話阿迷犯賤架啦，咁快懷念爺爺

兩個字：笑死

會長大人

會長

會長 頭家就黎散啦

奧瑪失眠了

會長今次點燈都唔掂

有神快拜

會長你點睇愛狗

頭家散喇瑪兒

睇PSG俾佢玩成點咪知囉

求仁得仁

雲加走咗之後
會長已經燈都費時